HKU 龍華兩問

小弟今年HKU YEAR1 下年因為屋企人全部唔係香港，諗住唔再租依家租緊層樓。
冇乜錢租私樓，又唔想比班hall膠仙到變仙人掌…… 諗住入龍華。100%為左張床，運動無能。
想問下 1）係咪真係唔chur（好似有聽啲人話近年越來越chur）
2）係咪真係好鬼難入到？

住過一排唔chur
我嫌太太太悶
利申 幾年前

想問下可唔可以完全唔比屌果啲team野？
同埋難唔難報？見好多都話報幾年都冇得入

多謝師兄提點

聽聞好難入
高啲gpa會有機嘅

龍華都幾鬼難入
不仿選擇latecome 唔過O 可以摺嘅hall

thx
我打過比cedars，啲人寸到pk ：你係咪non-local先，唔係non-local就冇 特別policy。我諗依家呢，就冇任何一個hall或者residential college會可以答到你既，如果真係有呢，甘唔該你介紹埋比我識啦

Okk 多謝師兄！
甘我再試下打多次比cedars 如果仲係搞唔撚掂 再tg搵你
thx so much

Latecome mhall啦 龍咩華